如果大明同小明賽跑 邊個會贏?

如果大明同小明比賽跑100米
大明平時有操開 所以跑完100米時 小明先跑到95米
小明就話唔公平 要大明退後5米開始跑
姐係大明要比小明跑多5米

咁佢地再跑多一次 邊個會贏

大明贏
小明贏
定無贏無輸 同時到達

洪金寶會贏

火車贏

如果大明多5米就大明贏
小明少5米就同時到

利申9up

計左佢地速率咪得lor

唔夠資料回答

即係咁 雖然我知大明有操開
但我同佢都幾熟
佢跑步極限距離就岩岩好100米既
咁比佢跑105米佢真係跑唔到
所以小明贏

??

認真答 首先要知道跑第一次果陣 大明跑完100米再跑多5米快d 定小明跑到95米再跑多5米快d
屌 唔跑過點撚知

當佢地跑完的時間係t秒
大明跑每米要跑t/100秒
小明就t／95秒

而家大明要跑105米
即係105＊t/100
小明係100＊t/95

好似係咁

認真答
大明

小明 因為小明真係跑得好快

大明中途會瞓教

有乜理由小明會輸

火車都唔夠小明快

大明
一開始係講跑100米
再跑多次都係跑100米

但小明唔夠大明快

如果你假設佢地跑步係constant speed，咁咪大明贏。

但冇咗呢個假設嘅話，有可能大明跑到中途已經開始減速，而同時小明可能有後勁繼續加速，又或者大明條撚屌係一跑到102米就會仆街死撚咗嘅，咁大明係可以輸。

On99跑一次咪知囉 問問問

小明

因為小明跑得真係好快

小明前5米起跑
小明跑到a點 大明要跑多5米先到a點
但當大明到a點時 小明已經跑到b點 大明要再跑到b點 雖然距離不斷收窄 但小明與大明既距離仍然相差無限個點
最後大明只會愈來愈近小明 但永遠都唔會超越到小明

[震驚!!!!!!]點解保特先跑1k 火車都追唔上佢

一睇你第一句已經知你想講呢個悖論
concept有d似飛矢不動 但呢個兜得合理d

聽過呢個理論 但始終唔明

其實呢個po同龜個嗰無太直接嘅關係嘅